美參議員轟港警開槍：天安門事件2.0 英人權組織譴責警暴

今早西灣河一名交通警員在毫無警示下，向一名手無寸鐵的黑衣人開槍，繼而再開兩槍。國際傳媒密切關注，多間主流新聞機構都以頭條方式跟進報道。有份聯署美國參議院版本《香港人權及民主法案》的參議員布萊克本（Marsha Blackburn）在Twitter批評警方打壓自由，向示威者開真槍是「天安門事件2.0」。

布萊克本在Twitter轉發警方向示威者開槍的片段，寫道：「天安門2.0——這不是警隊，而是打壓自由、反民主的部隊。#StandwithHK #FreeHongKong」。目前美國國會正審理《香港人權及民主法案》，法案在眾議院極速通過後，現待參議院排期審議。

至於葵芳新都會廣場對開今早有交通警駕駛電單車瘋狂「舞龍」三度撞向人群，英國保守黨人權委員會兼人權組織「Arise Foundation」總監德普爾福德（Luke de Pulford）亦在Twitter批評警暴。他說：「今年的停戰紀念日顯然會被視為香港歷史上其中最黑暗的一天，沒有人可以為此辯解，國際社會——特別是英國——一定要行動」。

他續指：「見到一度被譽為全球最有紀律的警隊，向手無寸鐵的示威者開槍又嘗試開車輾過他們，這是令人難以置信的悲劇，同時反映情況嚴重惡化。香港的朋友憂慮這些事件將被中共當成介入以恢復秩序的理由，我擔心他們可能說中了」。

德普爾福德積極協助香港抗爭，他曾在Twitter呼籲：「如果香港朋友可以給我一些林鄭月娥個人不當行為的具體例子（除了她為特區政府做出的災難性決定之外），可以助我一臂之力。正準備一場新的運動。#StandwithHK」。

Twitter／《蘋果》資料室

今早西灣河一名交通警員在毫無警示下，向一名手無寸鐵的黑衣人開槍，繼而再開兩槍。國際傳媒密切關注，多間主流新聞機構都以頭條方式跟進報道。有份聯署美國參議院版本《香港人權及民主法案》的參議員布萊克本（Marsha Blackburn）在Twitter批評警方打壓自由，向示威者開真槍是「天安門事件2.0」。

布萊克本在Twitter轉發警方向示威者開槍的片段，寫道：「天安門2.0——這不是警隊，而是打壓自由、反民主的部隊。#StandwithHK #FreeHongKong」。目前美國國會正審理《香港人權及民主法案》，法案在眾議院極速通過後，現待參議院排期審議。

至於葵芳新都會廣場對開今早有交通警駕駛電單車瘋狂「舞龍」三度撞向人群，英國保守黨人權委員會兼人權組織「Arise Foundation」總監德普爾福德（Luke de Pulford）亦在Twitter批評警暴。他說：「今年的停戰紀念日顯然會被視為香港歷史上其中最黑暗的一天，沒有人可以為此辯解，國際社會——特別是英國——一定要行動」。

他續指：「見到一度被譽為全球最有紀律的警隊，向手無寸鐵的示威者開槍又嘗試開車輾過他們，這是令人難以置信的悲劇，同時反映情況嚴重惡化。香港的朋友憂慮這些事件將被中共當成介入以恢復秩序的理由，我擔心他們可能說中了」。

德普爾福德積極協助香港抗爭，他曾在Twitter呼籲：「如果香港朋友可以給我一些林鄭月娥個人不當行為的具體例子（除了她為特區政府做出的災難性決定之外），可以助我一臂之力。正準備一場新的運動。#StandwithHK」。

Twitter／《蘋果》資料室

今早西灣河一名交通警員在毫無警示下，向一名手無寸鐵的黑衣人開槍，繼而再開兩槍。國際傳媒密切關注，多間主流新聞機構都以頭條方式跟進報道。有份聯署美國參議院版本《香港人權及民主法案》的參議員布萊克本（Marsha Blackburn）在Twitter批評警方打壓自由，向示威者開真槍是「天安門事件2.0」。

布萊克本在Twitter轉發警方向示威者開槍的片段，寫道：「天安門2.0——這不是警隊，而是打壓自由、反民主的部隊。#StandwithHK #FreeHongKong」。目前美國國會正審理《香港人權及民主法案》，法案在眾議院極速通過後，現待參議院排期審議。

至於葵芳新都會廣場對開今早有交通警駕駛電單車瘋狂「舞龍」三度撞向人群，英國保守黨人權委員會兼人權組織「Arise Foundation」總監德普爾福德（Luke de Pulford）亦在Twitter批評警暴。他說：「今年的停戰紀念日顯然會被視為香港歷史上其中最黑暗的一天，沒有人可以為此辯解，國際社會——特別是英國——一定要行動」。

他續指：「見到一度被譽為全球最有紀律的警隊，向手無寸鐵的示威者開槍又嘗試開車輾過他們，這是令人難以置信的悲劇，同時反映情況嚴重惡化。香港的朋友憂慮這些事件將被中共當成介入以恢復秩序的理由，我擔心他們可能說中了」。

德普爾福德積極協助香港抗爭，他曾在Twitter呼籲：「如果香港朋友可以給我一些林鄭月娥個人不當行為的具體例子（除了她為特區政府做出的災難性決定之外），可以助我一臂之力。正準備一場新的運動。#StandwithHK」。

Twitter／《蘋果》資料室

noted with thanks？

所以? 成隊艦隊係日本果頭 仲唔出

pish

講係冇用，人權法都未過，點搞到關係法

幫拖啦大佬
唔過人權法都派醫療船過黎啦屌你

dont talk, act right now.

派兵啦好嘛
就捱唔住

講閪咩, 侵侵咪又係照同甴近平簽協議!

快手派兵啦 香港轉國際管治好過

運d軍火過黎啦,乜都冇打條撚咩

派隊軍隊嚟鎮住班狗先啦

推

醫療隊

外國得把口，點夠膽真係郁港共同中共呀

係就諗計拆掂你黨友想阻法案單嘢啦...

唔該一係做野 一係收皮 唔好比假希望

外判個政府內閣出去
中、美、英、日、歐盟每隔四年入標
全民投票五選一

岩

又係譴責咋？又玩口交？

頂唔緊啦仲譴責

立即遣返林鄭一家返中國再充公所有財產

明明係4選1

Don’t just stand with us,fight with us!

出完口術未呀
牙侵儲夠子彈未呀
你肯黎我地送個香港俾你又點話姐

要繼續幫中國洗錢同貿易
要做佢生意就要比面留一席比佢 反正選唔到

Sir this way la唔想再有死傷

美帝都開始得返口交...

sir我淨係想你快D過法案再加辣，可唔可以快手D

快D出英軍啦

希望全球譴責香港警暴

天咩安門

恐怖襲擊啦屌你老母
直頭係恐怖份子
仲唔制裁？

咁你幫手未呀仆街

譴責
咁靠自己

六四香港版

Push

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

成日鳩up有春用咩，係就即刻派軍隊

死黑警

電單車撞人係六四2.0

簽左咩？？

92年集結兵力打伊拉克用左一年，你話要預備會同中共打，要幾耐？

全部口交部又出黎
之後靜一排，又有大獲野又再出黎口交過，都幾好做

而家就係等拉晒香港人就回復正常

黎明行動

唔好得個講字
行動啦

應該要Donald Trump 點頭喎 咁易呀？

So? 出兵做到嘢我就信服，口講點樣點樣同口交部一樣

沖繩美軍肯出動未

藍屍⋯⋯

快撚d定性香港警隊為恐怖分子再派兵剿匪先講野啦

派啲軍火黎啦大佬。
得個噏字冇用。

push

軍火呀大佬

做野未

收撚皮啦
出賣完我哋剩係識口交

推 twitter文宣煲大佢唔該

賣槍仲好啦
黑市賣過嚟都好，最好賣狙同菠蘿，一區一隊都夠

英國國會同政府廢過狗
仲喺度話一國兩制運作良好

屌佢老母

香港本身就唔應該俾支共管

當有班大中華膠發作香港就大鑊
到時佢攞返主權中會嘔返出黎， 兩三年時間都夠佢再次軍備再發育

嗯嗯，咁大家取完暖未？３個月前講左，不要倚賴外國，尤其係美國，民主奸商國，核心既目的，香港自己用爆發力去爭取。

成個中國都要

咁搞不如確保有民選本土領袖就算

如果打中國 一定拎香港先
仲有台灣大大個軍營

事實係8964 2.0ing

又滅中共

出兵未呀 我要兵呀 成個香港庫房比曬你夠未呀 出兵la

Twitter呢?

當年咁撚驚做乜 3/40年後冇進步過 仲要想禁哂西方國家聲 廢到呢

佢不嬲冇對香港既運動表態, 但又用香港來做籌碼打貿易戰, 見連登仔成日吹奏佢我就笑左

幫手retweet

大佬幫下手啦 唔好用口得唔得

直接比槍我哋啦 ...... 求下你啦
見到班學生咁...真心忍唔住

Just talk. No action.